人真係老得好快

好多野本來唔想講
但唔講又屈住
尋日上141
冇做安全措施
但個下真係
可能沖昏左頭腦
不過更重要係自己已經唔細
開始有個種都唔爭在既感悟
自己細個真係好錫身
但生活唔到你
而家唔老
而家一路上獅子山唔氣喘
十年後又點
唔煙唔酒唔賭
但嫖就冇辦法
1x歲個陣
有男同學叫自己上屋企
衫都除埋
但真係唔敢就咁咩
只可以講
人算不如天算
自己細個算係高
而家大個左只係avg
甚至可能少少偏矮
時移世易
細個成日以為好似幾廿年前咁
行出街就有工做
聽d uncle auntie
住明園西街 太子道 觀塘半山個d
聽佢地9up
以為揾錢好易
到自己就一d唔易
時間太快
先知太多野冇得改變
極其量揾機會令人生好過d
可惜都係會老
都係會死
都係受自然定律限制
去到依個年紀
面個浸就扮上進
實情有份工餓唔死偷生就算
係街見到d正女
記住個樣返去打飛機算
甚至而家見到d後生過自己既
連打飛機既意慾都冇
因為顯得自己好老
所以唔明d娶細自己1x 2x年d男人係咩心態
不過又唔係既
有d女鍾意daddy
如果娶左佢令人生好過d
都算係有賺
人生苦短
其實十歲同八十歲心態唔會爭太遠
只係外貌老左
世故左
同埋開始冇忽好肉
不過都係唔好諗太多
到頭來跌得仲痛

死GAY佬屌你老母